查實人眼有冇可能tune到顏色，還原P圖？

例如話相中人其實冇咁白有冇可能呃到大腦
利申：張相唉豬見到，過到唉豬審查

唔想畀你打J
不了

加多幾張圖 可能會容易啲討論

你環境色溫都搞唔掂啦
點會有正確顏色
一般色準都係指定色溫下
要2個色溫都準已經好勁

你個螢幕色準左再講

(-_-;)・・・

(ー_ー゛)

比佢個ig 黎，睇多d相先知

Inkyung97